{"content": [["\u00e1slaug arna sigurbj\u00f6rnsd\u00f3ttir", "none", "survivors of human trafficking", {"$oid": "64d8f0bb516b265872ded9dd"}, "CenterRight", "2021-02-01 08:57:17", "grapevine", 39678], ["\u00e1ine scanlon", "covid-19", "runners", {"$oid": "64d8efe1516b265872c283da"}, "CenterLeft", "2020-06-01 01:01:00", "Irish Times", 40918], ["\u00e1slaug arna sigurbj\u00f6rnsd\u00f3ttir", "none", "survivors of human trafficking", {"$oid": "64d8f0bb516b265872ded9dd"}, "CenterRight", "2021-02-01 08:57:17", "grapevine", 39678], ["\u00e1ngela mart\u00edn-serrano ortiz", "none", "tom patterson", {"$oid": "64d8e933516b265872e7e42e"}, "Center", "2020-08-28 00:00:00", "BBC", 1094], ["\u00e1ine scanlon", "covid-19", "runners", {"$oid": "64d8efe1516b265872c283da"}, "CenterLeft", "2020-06-01 01:01:00", "Irish Times", 40918], ["\u00e1lvaro morte", "cate blanchet", "itziar itu\u00f1o", {"$oid": "64d8ef2f516b265872ab80eb"}, "Left", "2020-04-01 02:02:06", "sinembargo.mx", 105831], ["\u00e1ngel hern\u00e1ndez", "none", "mar\u00eda jos\u00e9 carrasco", {"$oid": "64d8ea28516b26587207334c"}, "CenterLeft", "2019-04-05 00:50:35", "Ex alcalde de Morelia renuncia al PAN y apoya a Chon Orihuela :: La Raz\u00f3n :: 31 de marzo de 2015", 239279], ["\u00e1ngeles magdaleno", "la guerra fr\u00eda", "los j\u00f3venes empoderados", {"$oid": "64d8ea28516b265872072f69"}, "Center", "2018-10-01 13:02:34", "LA OPINI\u00d3N", 27917], ["\u00e1guila", "none", "none", {"$oid": "64d8ec8c516b2658725509a4"}, "Right", "2018-08-16 21:00:29", "periodistadigital.com", 55864], ["\u00e1slaug arna sigurbj\u00f6rnsd\u00f3ttir", "none", "survivors of human trafficking", {"$oid": "64d8f0bb516b265872ded9dd"}, "CenterRight", "2021-02-01 08:57:17", "grapevine", 39678], ["\u00e1ngela mart\u00edn-serrano ortiz", "none", "tom patterson", {"$oid": "64d8e933516b265872e7e42e"}, "Center", "2020-08-28 00:00:00", "BBC", 1094], ["\u00e1ine scanlon", "covid-19", "runners", {"$oid": "64d8efe1516b265872c283da"}, "CenterLeft", "2020-06-01 01:01:00", "Irish Times", 40918], ["\u00e1lvaro morte", "cate blanchet", "itziar itu\u00f1o", {"$oid": "64d8ef2f516b265872ab80eb"}, "Left", "2020-04-01 02:02:06", "sinembargo.mx", 105831], ["\u00e1ngel hern\u00e1ndez", "none", "mar\u00eda jos\u00e9 carrasco", {"$oid": "64d8ea28516b26587207334c"}, "CenterLeft", "2019-04-05 00:50:35", "Ex alcalde de Morelia renuncia al PAN y apoya a Chon Orihuela :: La Raz\u00f3n :: 31 de marzo de 2015", 239279], ["\u00e1ngeles magdaleno", "la guerra fr\u00eda", "los j\u00f3venes empoderados", {"$oid": "64d8ea28516b265872072f69"}, "Center", "2018-10-01 13:02:34", "LA OPINI\u00d3N", 27917], ["\u00e1guila", "none", "none", {"$oid": "64d8ec8c516b2658725509a4"}, "Right", "2018-08-16 21:00:29", "periodistadigital.com", 55864]], "metadata": {"time": 1713264640.9701717, "limit": 164596}}