{"content": [["\u015febnem k\u0131yac\u0131o\u011flu", "none", "turkey and france", {"$oid": "64d8ebfb516b265872426453"}, "CenterRight", "2016-08-06 06:30:02", "dailysabah.com", 105307], ["\u015febnem k\u0131yac\u0131o\u011flu", "none", "turkey and france", {"$oid": "64d8ebfb516b265872426453"}, "CenterRight", "2016-08-06 06:30:02", "dailysabah.com", 105307], ["\u015febnem k\u0131yac\u0131o\u011flu", "none", "turkey and france", {"$oid": "64d8ebfb516b265872426453"}, "CenterRight", "2016-08-06 06:30:02", "dailysabah.com", 105307]], "metadata": {"time": 1713264640.9697778, "limit": 164596}}